{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50848&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양넘버25호텔"
    },
    "text": "我が宿泊施設は海の風情を添えてリラックスした雰囲気で休める客室と付帯施設を備えています。 客室は単調でありながら調和のとれた色味で飾られており、非常に居心地の良い雰囲気を誇ります。 周辺にはムルチ海辺とムルチ港が徒歩2分の距離にあり、便利に訪れることができます。 また、束草海水浴場は車で2分ほどかかり、とても楽しい時間を過ごすことができます。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 また、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車も可能です(無料/1部屋あたり1台)。 付帯施設としてはカフェが1階に位置しており、炊事施設は全室ではご利用いただけません。 ただし、いくつかの確認事項とその他の事項があります。 最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 また、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できません。 その客室の価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室には禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室には無料のWi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。駐車は無料で、1部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には歯磨き粉と歯ブラシは備えられていますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェは何階にありますか？",
            "answer": "カフェは1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "炊事施設は客室で利用できますか？",
            "answer": "炊事施設はすべての客室ではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "周辺にはムルチ海辺とムルチ港が徒歩2分の距離にあります。束草海水浴場は車で2分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "料金は税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、その客室の価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 327
    }
}